野生動物係最驚陷阱 野生動物係最驚陷阱

有以下特點既動物 係最驚陷阱

冇腦
高速度
高攻擊性
群體行動

除左魚絲 唔知各位獵人仲識整咩陷阱呢？
祝大家打芒亨打得開心

閃光蛋？